1. Создать ф-цию конструктор, Building для создания объекта новостроя. 
2. Новый объект должен содержать следующие свойства:
 - этажность;
 - адрес постройки;
 - застройщик;
 - стоимоть м2;
 - наличие парковки;
 - тип отопления;
 - класс дома;
 - материал постройки;
 - год ввода в эксплуатацию
 3. Новый объект должен содержать метод, который вычисляет стоимость квартиры в зависимости от этажности.
 